堅持將612事件定性為暴動

暴你老母